［外國勢力］831的事，有冇人想接受《紐約時報》訪問？

各位，關於昨晚太子速龍無差別攻擊市民事件，以及維園警察扮示威者拘捕及掟汽油彈事件，有冇人想接受《紐約時報》訪問？佢地做緊個影片紀錄，上次元朗事件都有做，想搵一手當事人提供任何相關資訊，識講中英文亦可。一手Contact。

請廣傳🙏🏻🙏🏻🙏🏻聯絡我@ihvnth2sai

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel